望女成鳳！家人「豪花2億」賄賂史丹佛 支那女大生下場慘

座落在美國加利福尼亞州知名私校史丹佛大學，出了許多名人，校友更是遍及世界，不少人都希望能擠進窄門就讀。不過近日美國媒體卻踢爆，有一名中國學生透過家人行賄，得以入取史丹佛，如今該名中國學生以被史丹佛除名，收賄的大學帆船隊教練范德摩爾（John Vandemoer），也被校方解雇。

根據《洛杉磯時報》報導，該名中國趙姓女學生，在2017年春天錄取史丹佛大學，但卻是因為她的家人在私下付了650萬美元，約相當於2億台幣的賄賂金，給升學顧問辛格（William Singer），而其中一名大學帆船隊教練范德摩爾也受牽連。

中國趙姓女學生為了錄取，除了行賄升學顧問，也遞交偽造的帆船運動資歷，而大學帆船隊教練范德摩爾在法庭上承認收賄，被校方解雇，趙姓女學生的學生資料，也被史丹佛大學一並刪除。

而除了中國趙姓女學生行賄入取史丹佛大學，美國還曾發生多起類似案件。波士頓聯邦檢察官今年3月就公布多名家長，透過請槍手考試、冒充體育健將、虛報殘障等，入取知名大學，前後共有50人被起訴，甚至就連知名女星洛弗林（Lori Loughlin）也名列其中。

支那狗差唔多啦

屌你以後我睇連登價錢一定當做台幣

只要唔犯法 根本咩事都冇

咁果二億會唔會回水？
收歸國有？

其實捐款入學合法。Trump女婿都係咁。
但要跟official procedure.呢D中介一定犯法。

不意外

明明就鬼佬貪污，又有鬼佬學生，睇comment唔講以為全部大陸人搞既
退一步唔講大陸人，喂阿哥你地唔係成日屌人後門狗咩，見係美帝就唔屌人後門狗？

勁多荷里活明星都有走後門

依家咪拉左d後門狗囉

被除名係正常，有幾慘？

仲有一起兩起，睇到燥

清幫你頂住！快啲走！

大陸人最鍾意比"紅包"

連登傳說中嘅fg 50k應該就係咁嚟

富豪捐幾億出手高買學位就唔算收賄

微信好先進，whatsapp好落後

條女後台幾堅, youtube 已經 delete 晒有關佢既片同 keywords.

香港就用開史丹福既 史乜野佛話？

佢以為埋咗舟就得

史丹佛好撚想fuck

如果有連登仔係到，肯定頂爛市！
淨係洗80萬可能都賄賂成功

支那賤種係咁上下 拉撚晒佢 充公在美資產 趕佢全家出境就岩

原來連登仔FG 50K仲低撚過譚仔阿姐

乜野係望女成鳳

支那狗最鐘意就係出術呃人,你睇民賤賊聯果班奶共賊就知...

呀何家公子咪又係咁入MIT仲係到認屎認屁咩MIT天才

睇錯丹佛大學

下次轉做越南盾啊戇鳩鳩

台灣紙過億唔少野

俾得650萬美金就直接搵校董會話捐錢，條件係要收佢個女入學啦

現在咁揚
早幾十年前就開始捉 李嘉誠啲仔點算

正常有錢父母都會想仔女讀名牌大學,人性黎

望個女做雞咁惡毒

誠哥咩大學都捐一餐
李澤楷quit u唔讀
佢個孫女都係揀kcl 相對平民 靠自己能力都入去讀到啦
係kcl生活仲要好低調 好似普通人咁生活 畢業啲同學先知佢係誠哥個孫

佢直接捐比大學就入左啦

有咁多錢可以賄賂 下場慘得去邊啊

嗰隻趙雨思未俾人踢之前 班大陸人見佢咁勁個個打曬飛機話係中國之光
而家出咗事即刻同佢割席 話佢老豆係新加坡人所以係新加坡富豪 賄賂大學 唔關中國人事

鳳係雄性

睇住支那網先

重搵到喎

講得無錯
美國人都有做所以大陸人做就一定係無錯
死台灣仔喺度盲反 垃圾

條女仲要拍片串話入名校好易，而家俾支那網民往死裡打

其實有幾慘

600幾萬美元

台灣記者/寫手不嬲出名on9
乜撚野鐵路都叫捷運
咩香港的捷運 日本的捷運

姓趙

條美國佬重會唔會有人請
又話強國勃起？唔讀清華？